{
    "program": [
        {
            "id": "1",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "0",
            "endHour": "21600",
            "title": "Retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "2",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "21601",
            "endHour": "22500",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "3",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "22501",
            "endHour": "22800",
            "title": "Pie\u015b\u0144 \"kiedy ranne wstaj\u0105 zorze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "4",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "22801",
            "endHour": "25200",
            "title": "Muzyka \"poranek z radiem Ain Karim",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "5",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "25201",
            "endHour": "27300",
            "title": "Transmisja Mszy \u015awi\u0119tej z ko\u015bcio\u0142a parafialnego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "6",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "27300",
            "endHour": "28800",
            "title": "Modlitwa r\u00f3\u017ca\u0144cowa",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "7",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "28801",
            "endHour": "29700",
            "title": "Nowy Testament superprodukcja 2 rozdzia\u0142y \"audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "8",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "29701",
            "endHour": "30600",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "9",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "30601",
            "endHour": "32400",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "10",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "32401",
            "endHour": "33000",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "11",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "33001",
            "endHour": "33600",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "12",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "33600",
            "endHour": "36900",
            "title": "Przegl\u0105d prasy katolickiej z Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "13",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "36901",
            "endHour": "37200",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "14",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "37201",
            "endHour": "39600",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "15",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "39601",
            "endHour": "41400",
            "title": "Audiobook",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "16",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "41401",
            "endHour": "43200",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "17",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "43201",
            "endHour": "43500",
            "title": "Modlitwa na Anio\u0142 pa\u0144ski",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "18",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "43501",
            "endHour": "44100",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "19",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "44101",
            "endHour": "44700",
            "title": "Nowy Testament superprodukcja 2 rozdzia\u0142y \"audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "20",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "44700",
            "endHour": "47700",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "21",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "47701",
            "endHour": "48000",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "22",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "48000",
            "endHour": "50400",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "23",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "50401",
            "endHour": "54000",
            "title": "Powt\u00f3rka audycji z dnia poprzedniego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "24",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "54001",
            "endHour": "55200",
            "title": "Koronka do Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia (Transmisja z sanktuarium Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia w Krakowie-\u0141agiewnikach",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "25",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "55201",
            "endHour": "56700",
            "title": "Dzienniczek \u015aw. Siostry Faustyny Kowalskiej \"Audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "26",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "56701",
            "endHour": "57600",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "27",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "57601",
            "endHour": "59400",
            "title": "Audiobook",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "28",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "59401",
            "endHour": "60300",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "29",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "60301",
            "endHour": "61200",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Watyka\u0144skiego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "30",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "61200",
            "endHour": "63000",
            "title": "Transmisja Mszy \u015awi\u0119tej z ko\u015bcio\u0142a parafialnego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "31",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "63001",
            "endHour": "64800",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "32",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "64801",
            "endHour": "68400",
            "title": "Audycja na \u017cywo ze studia Radia Ain Karim",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "33",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "68401",
            "endHour": "72000",
            "title": "Kocia Dobranocka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "34",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "72001",
            "endHour": "75600",
            "title": "Ksi\u0119ga Apelowa retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "35",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "75601",
            "endHour": "77400",
            "title": "Apel Jasnog\u00f3rski",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "36",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "77400",
            "endHour": "86399",
            "title": "Retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        }
    ]
}