{
    "program": [
        {
            "id": "1",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "1",
            "endHour": "21600",
            "title": "Retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "2",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "21601",
            "endHour": "22500",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "3",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "22501",
            "endHour": "22800",
            "title": "Pie\u015b\u0144 \"kiedy ranne wstaj\u0105 zorze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "4",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "22801",
            "endHour": "25200",
            "title": "Muzyka \"poranek z radiem Ain Karim",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "5",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "25201",
            "endHour": "27300",
            "title": "Transmisja Mszy \u015awi\u0119tej z ko\u015bcio\u0142a parafialnego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "6",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "27300",
            "endHour": "28800",
            "title": "Modlitwa r\u00f3\u017ca\u0144cowa",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "7",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "28801",
            "endHour": "29700",
            "title": "Nowy Testament superprodukcja 2 rozdzia\u0142y \"audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "8",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "29701",
            "endHour": "30600",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "9",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "30601",
            "endHour": "32400",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "10",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "32401",
            "endHour": "33000",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "11",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "33001",
            "endHour": "33600",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "12",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "33600",
            "endHour": "36900",
            "title": "Przegl\u0105d prasy katolickiej z Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "13",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "36901",
            "endHour": "37200",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "14",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "37201",
            "endHour": "39600",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "15",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "39601",
            "endHour": "41400",
            "title": "Audiobook",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "16",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "41401",
            "endHour": "43200",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "17",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "43201",
            "endHour": "43500",
            "title": "Modlitwa na Anio\u0142 pa\u0144ski",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "18",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "43501",
            "endHour": "44100",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "19",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "44101",
            "endHour": "44700",
            "title": "Nowy Testament superprodukcja 2 rozdzia\u0142y \"audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "20",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "44700",
            "endHour": "47700",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "21",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "47701",
            "endHour": "48000",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "22",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "48000",
            "endHour": "14:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "23",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "14:00:01",
            "endHour": "15:00:00",
            "title": "Powt\u00f3rka audycji z dnia poprzedniego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "24",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "15:00:01",
            "endHour": "15:20:00",
            "title": "Koronka do Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia (Transmisja z sanktuarium Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia w Krakowie-\u0141agiewnikach",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "25",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "15:20:01",
            "endHour": "15:45:00",
            "title": "Dzienniczek \u015aw. Siostry Faustyny Kowalskiej \"Audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "26",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "15:45:01",
            "endHour": "16:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "27",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "16:00:01",
            "endHour": "16:30:00",
            "title": "Audiobook",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "28",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "16:30:01",
            "endHour": "16:45:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "29",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "16:45:01",
            "endHour": "17:00:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Watyka\u0144skiego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "30",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "17:00:01",
            "endHour": "17:30:00",
            "title": "Transmisja Mszy \u015awi\u0119tej z ko\u015bcio\u0142a parafialnego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "31",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "17:30:01",
            "endHour": "18:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "32",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "18:00:01",
            "endHour": "19:00:00",
            "title": "Audycja na \u017cywo ze studia Radia Ain Karim",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "33",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "19:00:01",
            "endHour": "20:00:00",
            "title": "Kocia Dobranocka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "34",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "20:00:01",
            "endHour": "21:00:00",
            "title": "Ksi\u0119ga Apelowa retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "35",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "21:00:01",
            "endHour": "21:30:00",
            "title": "Apel Jasnog\u00f3rski",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "36",
            "dayOfWeek": "1",
            "startHour": "21:30:01",
            "endHour": "23:59:59",
            "title": "Retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "37",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "00:00:01",
            "endHour": "06:00:00",
            "title": "Retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "38",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "06:00:01",
            "endHour": "06:15:00",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "39",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "06:15:01",
            "endHour": "06:20:00",
            "title": "Pie\u015b\u0144 \"kiedy ranne wstaj\u0105 zorze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "40",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "06:20:01",
            "endHour": "07:00:00",
            "title": "Muzyka \"poranek z radiem Ain Karim",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "41",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "07:00:01",
            "endHour": "07:35:00",
            "title": "Transmisja Mszy \u015awi\u0119tej z ko\u015bcio\u0142a parafialnego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "42",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "07:35:01",
            "endHour": "08:00:00",
            "title": "Modlitwa r\u00f3\u017ca\u0144cowa",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "43",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "08:00:01",
            "endHour": "08:15:00",
            "title": "Nowy Testament superprodukcja 2 rozdzia\u0142y \"audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "44",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "08:15:01",
            "endHour": "08:30:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "45",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "08:30:01",
            "endHour": "09:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "46",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "09:00:01",
            "endHour": "09:10:00",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "47",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "09:10:01",
            "endHour": "09:50:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "48",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "09:50:01",
            "endHour": "10:15:00",
            "title": "Przegl\u0105d prasy katolickiej z Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "49",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "10:15:01",
            "endHour": "10:20:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "50",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "10:20:01",
            "endHour": "11:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "51",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "11:00:01",
            "endHour": "11:30:00",
            "title": "Audiobook",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "52",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "11:30:01",
            "endHour": "12:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "53",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "12:00:01",
            "endHour": "12:05:00",
            "title": "Modlitwa na Anio\u0142 pa\u0144ski",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "54",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "12:05:01",
            "endHour": "12:15:00",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "55",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "12:15:01",
            "endHour": "12:25:00",
            "title": "Nowy Testament superprodukcja 2 rozdzia\u0142y \"audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "56",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "12:25:01",
            "endHour": "13:15:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "57",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "13:15:01",
            "endHour": "13:20:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "58",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "13:20:01",
            "endHour": "14:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "59",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "14:00:01",
            "endHour": "15:00:00",
            "title": "Powt\u00f3rka audycji z dnia poprzedniego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "60",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "15:00:01",
            "endHour": "15:20:00",
            "title": "Koronka do Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia (Transmisja z sanktuarium Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia w Krakowie-\u0141agiewnikach",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "61",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "15:20:01",
            "endHour": "15:45:00",
            "title": "Dzienniczek \u015aw. Siostry Faustyny Kowalskiej \"Audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "62",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "15:45:01",
            "endHour": "16:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "63",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "16:00:01",
            "endHour": "16:30:00",
            "title": "Audiobook",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "64",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "16:30:01",
            "endHour": "16:45:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "65",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "16:45:01",
            "endHour": "17:00:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Watyka\u0144skiego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "66",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "17:00:01",
            "endHour": "17:30:00",
            "title": "Transmisja Mszy \u015awi\u0119tej z ko\u015bcio\u0142a parafialnego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "67",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "17:30:01",
            "endHour": "18:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "68",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "18:00:01",
            "endHour": "19:00:00",
            "title": "Audycja na \u017cywo ze studia Radia Ain Karim",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "69",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "19:00:01",
            "endHour": "20:00:00",
            "title": "Kocia Dobranocka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "70",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "20:00:01",
            "endHour": "21:00:00",
            "title": "Ksi\u0119ga Apelowa retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "71",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "21:00:01",
            "endHour": "21:30:00",
            "title": "Apel Jasnog\u00f3rski",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "72",
            "dayOfWeek": "2",
            "startHour": "21:30:01",
            "endHour": "23:59:59",
            "title": "Retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "73",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "00:00:01",
            "endHour": "06:00:00",
            "title": "Retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "74",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "06:00:01",
            "endHour": "06:15:00",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "75",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "06:15:01",
            "endHour": "06:20:00",
            "title": "Pie\u015b\u0144 \"kiedy ranne wstaj\u0105 zorze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "76",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "06:20:01",
            "endHour": "07:00:00",
            "title": "Muzyka \"poranek z radiem Ain Karim",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "77",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "07:00:01",
            "endHour": "07:35:00",
            "title": "Transmisja Mszy \u015awi\u0119tej z ko\u015bcio\u0142a parafialnego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "78",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "07:35:01",
            "endHour": "08:00:00",
            "title": "Modlitwa r\u00f3\u017ca\u0144cowa",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "79",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "08:00:01",
            "endHour": "08:15:00",
            "title": "Nowy Testament superprodukcja 2 rozdzia\u0142y \"audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "80",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "08:15:01",
            "endHour": "08:30:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "81",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "08:30:01",
            "endHour": "09:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "82",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "09:00:01",
            "endHour": "09:10:00",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "83",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "09:10:01",
            "endHour": "09:50:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "84",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "09:50:01",
            "endHour": "10:15:00",
            "title": "Przegl\u0105d prasy katolickiej z Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "85",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "10:15:01",
            "endHour": "10:20:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "86",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "10:20:01",
            "endHour": "11:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "87",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "11:00:01",
            "endHour": "11:30:00",
            "title": "Audiobook",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "88",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "11:30:01",
            "endHour": "12:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "89",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "12:00:01",
            "endHour": "12:05:00",
            "title": "Modlitwa na Anio\u0142 pa\u0144ski",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "90",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "12:05:01",
            "endHour": "12:15:00",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "91",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "12:15:01",
            "endHour": "12:25:00",
            "title": "Nowy Testament superprodukcja 2 rozdzia\u0142y \"audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "92",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "12:25:01",
            "endHour": "13:15:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "93",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "13:15:01",
            "endHour": "13:20:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "94",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "13:20:01",
            "endHour": "14:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "95",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "14:00:01",
            "endHour": "15:00:00",
            "title": "Powt\u00f3rka audycji z dnia poprzedniego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "96",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "15:00:01",
            "endHour": "15:20:00",
            "title": "Koronka do Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia (Transmisja z sanktuarium Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia w Krakowie-\u0141agiewnikach",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "97",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "15:20:01",
            "endHour": "15:45:00",
            "title": "Dzienniczek \u015aw. Siostry Faustyny Kowalskiej \"Audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "98",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "15:45:01",
            "endHour": "16:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "99",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "16:00:01",
            "endHour": "16:30:00",
            "title": "Audiobook",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "100",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "16:30:01",
            "endHour": "16:45:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "101",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "16:45:01",
            "endHour": "17:00:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Watyka\u0144skiego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "102",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "17:00:01",
            "endHour": "17:30:00",
            "title": "Transmisja Mszy \u015awi\u0119tej z ko\u015bcio\u0142a parafialnego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "103",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "17:30:01",
            "endHour": "18:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "104",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "18:00:01",
            "endHour": "19:00:00",
            "title": "Audycja na \u017cywo ze studia Radia Ain Karim",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "105",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "19:00:01",
            "endHour": "20:00:00",
            "title": "Kocia Dobranocka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "106",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "20:00:01",
            "endHour": "21:00:00",
            "title": "Ksi\u0119ga Apelowa retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "107",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "21:00:01",
            "endHour": "21:30:00",
            "title": "Apel Jasnog\u00f3rski",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "108",
            "dayOfWeek": "3",
            "startHour": "21:30:01",
            "endHour": "23:59:59",
            "title": "Retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "109",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "00:00:01",
            "endHour": "06:00:00",
            "title": "Retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "110",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "06:00:01",
            "endHour": "06:15:00",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "111",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "06:15:01",
            "endHour": "06:20:00",
            "title": "Pie\u015b\u0144 \"kiedy ranne wstaj\u0105 zorze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "112",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "06:20:01",
            "endHour": "07:00:00",
            "title": "Muzyka \"poranek z radiem Ain Karim",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "113",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "07:00:01",
            "endHour": "07:35:00",
            "title": "Transmisja Mszy \u015awi\u0119tej z ko\u015bcio\u0142a parafialnego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "114",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "07:35:01",
            "endHour": "08:00:00",
            "title": "Modlitwa r\u00f3\u017ca\u0144cowa",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "115",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "08:00:01",
            "endHour": "08:15:00",
            "title": "Nowy Testament superprodukcja 2 rozdzia\u0142y \"audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "116",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "08:15:01",
            "endHour": "08:30:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "117",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "08:30:01",
            "endHour": "09:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "118",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "09:00:01",
            "endHour": "09:10:00",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "119",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "09:10:01",
            "endHour": "09:50:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "120",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "09:50:01",
            "endHour": "10:15:00",
            "title": "Przegl\u0105d prasy katolickiej z Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "121",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "10:15:01",
            "endHour": "10:20:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "122",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "10:20:01",
            "endHour": "11:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "123",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "11:00:01",
            "endHour": "11:30:00",
            "title": "Audiobook",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "124",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "11:30:01",
            "endHour": "12:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "125",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "12:00:01",
            "endHour": "12:05:00",
            "title": "Modlitwa na Anio\u0142 pa\u0144ski",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "126",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "12:05:01",
            "endHour": "12:15:00",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "127",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "12:15:01",
            "endHour": "12:25:00",
            "title": "Nowy Testament superprodukcja 2 rozdzia\u0142y \"audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "128",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "12:25:01",
            "endHour": "13:15:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "129",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "13:15:01",
            "endHour": "13:20:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "130",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "13:20:01",
            "endHour": "14:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "131",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "14:00:01",
            "endHour": "15:00:00",
            "title": "Powt\u00f3rka audycji z dnia poprzedniego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "132",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "15:00:01",
            "endHour": "15:20:00",
            "title": "Koronka do Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia (Transmisja z sanktuarium Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia w Krakowie-\u0141agiewnikach",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "133",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "15:20:01",
            "endHour": "15:45:00",
            "title": "Dzienniczek \u015aw. Siostry Faustyny Kowalskiej \"Audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "134",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "15:45:01",
            "endHour": "16:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "135",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "16:00:01",
            "endHour": "16:30:00",
            "title": "Audiobook",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "136",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "16:30:01",
            "endHour": "16:45:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "137",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "16:45:01",
            "endHour": "17:00:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Watyka\u0144skiego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "138",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "17:00:01",
            "endHour": "17:30:00",
            "title": "Transmisja Mszy \u015awi\u0119tej z ko\u015bcio\u0142a parafialnego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "139",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "17:30:01",
            "endHour": "18:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "140",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "18:00:01",
            "endHour": "19:00:00",
            "title": "Audycja na \u017cywo ze studia Radia Ain Karim",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "141",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "19:00:01",
            "endHour": "20:00:00",
            "title": "Kocia Dobranocka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "142",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "20:00:01",
            "endHour": "21:00:00",
            "title": "Ksi\u0119ga Apelowa retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "143",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "21:00:01",
            "endHour": "21:30:00",
            "title": "Apel Jasnog\u00f3rski",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "144",
            "dayOfWeek": "4",
            "startHour": "21:30:01",
            "endHour": "23:59:59",
            "title": "Retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "145",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "00:00:01",
            "endHour": "06:00:00",
            "title": "Retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "146",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "06:00:01",
            "endHour": "06:15:00",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "147",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "06:15:01",
            "endHour": "06:20:00",
            "title": "Pie\u015b\u0144 \"kiedy ranne wstaj\u0105 zorze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "148",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "06:20:01",
            "endHour": "07:00:00",
            "title": "Muzyka \"poranek z radiem Ain Karim",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "149",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "07:00:01",
            "endHour": "07:35:00",
            "title": "Transmisja Mszy \u015awi\u0119tej z ko\u015bcio\u0142a parafialnego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "150",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "07:35:01",
            "endHour": "08:00:00",
            "title": "Modlitwa r\u00f3\u017ca\u0144cowa",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "151",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "08:00:01",
            "endHour": "08:15:00",
            "title": "Nowy Testament superprodukcja 2 rozdzia\u0142y \"audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "152",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "08:15:01",
            "endHour": "08:30:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "153",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "08:30:01",
            "endHour": "09:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "154",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "09:00:01",
            "endHour": "09:10:00",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "155",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "09:10:01",
            "endHour": "09:50:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "156",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "09:50:01",
            "endHour": "10:15:00",
            "title": "Przegl\u0105d prasy katolickiej z Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "157",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "10:15:01",
            "endHour": "10:20:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "158",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "10:20:01",
            "endHour": "11:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "159",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "11:00:01",
            "endHour": "11:30:00",
            "title": "Audiobook",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "160",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "11:30:01",
            "endHour": "12:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "161",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "12:00:01",
            "endHour": "12:05:00",
            "title": "Modlitwa na Anio\u0142 pa\u0144ski",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "162",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "12:05:01",
            "endHour": "12:15:00",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "163",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "12:15:01",
            "endHour": "12:25:00",
            "title": "Nowy Testament superprodukcja 2 rozdzia\u0142y \"audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "164",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "12:25:01",
            "endHour": "13:15:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "165",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "13:15:01",
            "endHour": "13:20:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "166",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "13:20:01",
            "endHour": "14:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "167",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "14:00:01",
            "endHour": "15:00:00",
            "title": "Powt\u00f3rka audycji z dnia poprzedniego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "168",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "15:00:01",
            "endHour": "15:20:00",
            "title": "Koronka do Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia (Transmisja z sanktuarium Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia w Krakowie-\u0141agiewnikach",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "169",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "15:20:01",
            "endHour": "15:45:00",
            "title": "Dzienniczek \u015aw. Siostry Faustyny Kowalskiej \"Audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "170",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "15:45:01",
            "endHour": "16:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "171",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "16:00:01",
            "endHour": "16:30:00",
            "title": "Audiobook",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "172",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "16:30:01",
            "endHour": "16:45:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "173",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "16:45:01",
            "endHour": "17:00:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Watyka\u0144skiego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "174",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "17:00:01",
            "endHour": "17:30:00",
            "title": "Transmisja Mszy \u015awi\u0119tej z ko\u015bcio\u0142a parafialnego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "175",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "17:30:01",
            "endHour": "18:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "176",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "18:00:01",
            "endHour": "19:00:00",
            "title": "Audycja na \u017cywo ze studia Radia Ain Karim",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "177",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "19:00:01",
            "endHour": "20:00:00",
            "title": "Kocia Dobranocka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "178",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "20:00:01",
            "endHour": "21:00:00",
            "title": "Ksi\u0119ga Apelowa retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "179",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "21:00:01",
            "endHour": "21:30:00",
            "title": "Apel Jasnog\u00f3rski",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "180",
            "dayOfWeek": "5",
            "startHour": "21:30:01",
            "endHour": "23:59:59",
            "title": "Retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "181",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "00:00:01",
            "endHour": "06:00:00",
            "title": "Retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "182",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "06:00:01",
            "endHour": "06:15:00",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "183",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "06:15:01",
            "endHour": "06:20:00",
            "title": "Pie\u015b\u0144 \"kiedy ranne wstaj\u0105 zorze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "184",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "06:20:01",
            "endHour": "07:00:00",
            "title": "Muzyka \"poranek z radiem Ain Karim",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "185",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "07:00:01",
            "endHour": "07:35:00",
            "title": "Transmisja Mszy \u015awi\u0119tej z ko\u015bcio\u0142a parafialnego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "186",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "07:35:01",
            "endHour": "08:00:00",
            "title": "Modlitwa r\u00f3\u017ca\u0144cowa",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "187",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "08:00:01",
            "endHour": "08:15:00",
            "title": "Nowy Testament superprodukcja 2 rozdzia\u0142y \"audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "188",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "08:15:01",
            "endHour": "08:30:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "189",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "08:30:01",
            "endHour": "09:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "190",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "09:00:01",
            "endHour": "09:10:00",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "191",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "09:10:01",
            "endHour": "09:50:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "192",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "09:50:01",
            "endHour": "10:15:00",
            "title": "Przegl\u0105d prasy katolickiej z Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "193",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "10:15:01",
            "endHour": "10:20:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "194",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "10:20:01",
            "endHour": "11:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "195",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "11:00:01",
            "endHour": "11:30:00",
            "title": "Audiobook",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "196",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "11:30:01",
            "endHour": "12:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "197",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "12:00:01",
            "endHour": "12:05:00",
            "title": "Modlitwa na Anio\u0142 pa\u0144ski",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "198",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "12:05:01",
            "endHour": "12:15:00",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "199",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "12:15:01",
            "endHour": "12:25:00",
            "title": "Nowy Testament superprodukcja 2 rozdzia\u0142y \"audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "200",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "12:25:01",
            "endHour": "13:15:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "201",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "13:15:01",
            "endHour": "13:20:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "202",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "13:20:01",
            "endHour": "14:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "203",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "14:00:01",
            "endHour": "15:00:00",
            "title": "Powt\u00f3rka audycji z dnia poprzedniego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "204",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "15:00:01",
            "endHour": "15:20:00",
            "title": "Koronka do Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia (Transmisja z sanktuarium Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia w Krakowie-\u0141agiewnikach",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "205",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "15:20:01",
            "endHour": "15:45:00",
            "title": "Dzienniczek \u015aw. Siostry Faustyny Kowalskiej \"Audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "206",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "15:45:01",
            "endHour": "16:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "207",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "16:00:01",
            "endHour": "16:30:00",
            "title": "Audiobook",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "208",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "16:30:01",
            "endHour": "16:45:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "209",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "16:45:01",
            "endHour": "17:00:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Watyka\u0144skiego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "210",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "17:00:01",
            "endHour": "17:30:00",
            "title": "Transmisja Mszy \u015awi\u0119tej z ko\u015bcio\u0142a parafialnego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "211",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "17:30:01",
            "endHour": "18:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "212",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "18:00:01",
            "endHour": "19:00:00",
            "title": "Audycja na \u017cywo ze studia Radia Ain Karim",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "213",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "19:00:01",
            "endHour": "20:00:00",
            "title": "Kocia Dobranocka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "214",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "20:00:01",
            "endHour": "21:00:00",
            "title": "Ksi\u0119ga Apelowa retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "215",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "21:00:01",
            "endHour": "21:30:00",
            "title": "Apel Jasnog\u00f3rski",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "216",
            "dayOfWeek": "6",
            "startHour": "21:30:01",
            "endHour": "23:59:59",
            "title": "Retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "217",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "00:00:01",
            "endHour": "06:00:00",
            "title": "Retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "218",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "06:00:01",
            "endHour": "06:15:00",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "219",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "06:15:01",
            "endHour": "06:20:00",
            "title": "Pie\u015b\u0144 \"kiedy ranne wstaj\u0105 zorze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "220",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "06:20:01",
            "endHour": "07:00:00",
            "title": "Muzyka \"poranek z radiem Ain Karim",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "221",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "07:00:01",
            "endHour": "08:00:00",
            "title": "Transmisja Mszy \u015awi\u0119tej z ko\u015bcio\u0142a parafialnego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "222",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "08:00:01",
            "endHour": "08:20:00",
            "title": "Modlitwa r\u00f3\u017ca\u0144cowa",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "223",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "08:20:01",
            "endHour": "08:30:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "224",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "08:30:01",
            "endHour": "09:30:00",
            "title": "Transmisja Mszy \u015awi\u0119tej z ko\u015bcio\u0142a parafianego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "225",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "09:30:01",
            "endHour": "10:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "226",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "10:00:01",
            "endHour": "10:15:00",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "227",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "10:15:01",
            "endHour": "11:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "228",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "11:00:01",
            "endHour": "12:00:00",
            "title": "Transmisja Mszy \u015awi\u0119tej z ko\u015bcio\u0142a parafianego (suma)",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "229",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "12:00:01",
            "endHour": "12:05:00",
            "title": "Modlitwa na Anio\u0142 pa\u0144ski",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "230",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "12:05:01",
            "endHour": "12:15:00",
            "title": "Rozwa\u017canie Ewangelii na dzi\u015b \"Modlitwa w drodze\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "231",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "12:15:01",
            "endHour": "12:25:00",
            "title": "Nowy Testament superprodukcja 2 rozdzia\u0142y \"audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "232",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "12:25:01",
            "endHour": "13:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "233",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "13:00:01",
            "endHour": "14:30:00",
            "title": "Radiowy koncert \u017cycze\u0144",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "234",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "14:30:01",
            "endHour": "15:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "235",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "15:00:01",
            "endHour": "15:20:00",
            "title": "Koronka do Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia (Transmisja z sanktuarium Bo\u017cego Mi\u0142osierdzia w Krakowie-\u0141agiewnikach",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "236",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "15:20:01",
            "endHour": "15:45:00",
            "title": "Dzienniczek \u015aw. Siostry Faustyny Kowalskiej \"Audiobook\"",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "237",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "15:45:01",
            "endHour": "16:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "238",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "16:00:01",
            "endHour": "16:30:00",
            "title": "Audiobook",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "239",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "16:30:01",
            "endHour": "16:45:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "240",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "16:45:01",
            "endHour": "17:00:00",
            "title": "Wiadomo\u015bci Radia Watyka\u0144skiego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "241",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "17:00:01",
            "endHour": "18:00:00",
            "title": "Transmisja Mszy \u015awi\u0119tej z ko\u015bcio\u0142a parafialnego",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "242",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "18:00:01",
            "endHour": "19:00:00",
            "title": "Muzyka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "243",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "19:00:01",
            "endHour": "20:00:00",
            "title": "Kocia Dobranocka",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "244",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "20:00:01",
            "endHour": "21:00:00",
            "title": "Ksi\u0119ga Apelowa retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "245",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "21:00:01",
            "endHour": "21:30:00",
            "title": "Apel Jasnog\u00f3rski",
            "author": ""
        },
        {
            "id": "246",
            "dayOfWeek": "7",
            "startHour": "21:30:01",
            "endHour": "23:59:59",
            "title": "Retransmisja Radia Jasna G\u00f3ra",
            "author": ""
        }
    ]
}